我屌，去足仔比技師偷錢

小弟平時都有玩下足仔，今日見腰酸腳痛，就去揼下，路過砵蘭街入左間越南按摩，本身好地地，比曬正評架啦，但係走嗰陣，我屌，褲袋嗰三舊唔撚見左。 你可能會話，我跌左，但根本我㩒完錢就直接上去揼，冇機會跌，第二，張提款單係到，但錢就冇左。冇證冇據之下，我只好含怨離開，但心水清都知係個越南賤女人偷撚左我啲錢 五舊左，仲要比揼骨錢，一千蚊見財 化水

係五舊**打錯sor9ry

報警囉